18:00喇！！！！屋企要人！！

天就黑喇！
返屋企食飯喇喂！！

自推

真
而家再留守都冇用

幫手推呀

推

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

聽日仲要再嚟㗎

不被捕啊

留力 聽朝要繼續啊

屋企要人

返屋企食飯喇

安全要緊吖入夜要小心吖手足